中醫點睇精神病

關個腎事？

腦虛 食合桃糊啦

五行失調

姐係醫好個五臟，就可以醫好個腦

針灸

腦殘者無藥可醫

祝由十三科

洗唔洗電一電佢

祝下佢就冇事

咩都話「濕重」架啦

熱氣

撞邪
轉介比神棍

飲符水

撞邪

驅邪

失心瘋？

😟

性交

怪力亂神

純吹水,五臟是但一個出事都會引起精神病
如果腎虛既，應該會燥狂，抑鬱，無記性
一般個種失常應該係經絡阻塞同肝火大

中醫話肝主情志，主張醫肝

中醫話肝主情志，主張醫肝

現代中醫認為肝好，腦就會好

性交主治轉運啫

應該係痰塞？
治療方法都有埋